Q: What is the name of your hotel?
A: Hotel BarkÄ±n.

Q: What time is check-in and check-out?
A: Check-in is at 3:00 PM and check-out is at 11:00 AM.

Q: Do you offer free Wi-Fi?
A: Yes, we offer complimentary high-speed Wi-Fi throughout the hotel.

Q: Is breakfast included in the room rate?
A: Yes, a continental breakfast is included with all room rates.

Q: Do you have a swimming pool?
A: Yes, we have an indoor swimming pool available for all guests.

Q: Is parking available at the hotel?
A: Yes, we offer free parking for all guests in our secure parking lot.

Q: Are pets allowed in the hotel?
A: Yes, we are a pet-friendly hotel. There is a small fee for pets.

Q: Can I request a late check-out?
A: Late check-out is subject to availability. Please contact the front desk on the day of your departure.

Q: Do you have a fitness center?
A: Yes, our fitness center is open 24/7 and is available for all guests.

Q: What is your cancellation policy?
A: Cancellations must be made 24 hours prior to the check-in date to avoid a one-night charge.

Q: Do you offer airport shuttle service?
A: Yes, we offer a complimentary shuttle service to and from the airport. Please provide your flight details to schedule the service.

Q: Do you have rooms with a view?
A: Yes, we have rooms with beautiful views of the city skyline and the ocean.

Q: Is there a restaurant on-site?
A: Yes, our hotel has an on-site restaurant that serves breakfast, lunch, and dinner.

Q: Can I book a conference room?
A: Yes, we have conference rooms available for booking. Please contact our events team for more details.

Q: Do you have accessible rooms?
A: Yes, we offer accessible rooms equipped with necessary facilities for guests with disabilities.

Q: Are there any nearby attractions?
A: Yes, we are located near several popular attractions, including museums, parks, and shopping centers.

Q: Do you provide laundry services?
A: Yes, we offer laundry and dry cleaning services for our guests.

Q: Can I store my luggage at the hotel after check-out?
A: Yes, we offer luggage storage facilities for guests who need to store their bags after check-out.

Q: Do you have a business center?
A: Yes, our business center is equipped with computers, printers, and other office supplies.

Q: Is room service available?
A: Yes, we offer room service 24/7 for our guests' convenience.

Q: Do you offer any discounts for extended stays?
A: Yes, we offer special rates and discounts for guests who stay for an extended period. Please contact our reservations team for more information.

Q: Do you offer babysitting or childcare services?
A: Yes, we can arrange for babysitting or childcare services through our trusted partners. Please contact us in advance to make arrangements.

Q: Do you provide any special amenities for honeymoon or anniversary guests?
A: Yes, we offer special packages for honeymoon and anniversary guests, including room upgrades, champagne, and romantic dinner setups. Please inquire with our reservations team for more details.

Q: Which option can be suitable for 4 person and family ?
A: We have several options that can accommodate a family of four:
Family Suite: Our family suites are spacious and include a master bedroom with a king-sized bed and an additional room with two twin beds or a sofa bed. This suite also features a living area and a kitchenette.
Connecting Rooms: You can book two connecting rooms, which provide the privacy of separate rooms with the convenience of a connecting door. Each room comes with its own bathroom and amenities.
Deluxe Double Room: These rooms come with two queen-sized beds, suitable for a family of four. They offer ample space and comfort, along with all the standard amenities.

Q: I want to stay near the sea with my family, which rooms or options do you suggest for us?
A:  We have several options that will provide you with a wonderful experience near the sea:
Ocean View Family Suites: These spacious suites offer breathtaking views of the sea and come with two bedrooms, a living area, and a kitchenette. Perfect for families who want a bit more space and comfort.
Beachfront Rooms: Located just steps away from the beach, these rooms provide direct access to the sea and come with either one king bed or two double beds. Ideal for families who want to enjoy the beach right outside their door.
Connecting Rooms: For larger families, we offer connecting rooms that allow you to stay close while having the privacy of separate bedrooms. You can choose from various configurations to suit your needs.
Family Villas: Our family villas offer a home-away-from-home experience with multiple bedrooms, a full kitchen, and a private patio. These villas are perfect for families looking for a more private and spacious option near the sea.
We also offer a range of family-friendly amenities including a kids' club, family swimming pool, and various activities to keep everyone entertained. Please let us know your preferred dates and any specific requirements, and we will be happy to assist you in making the perfect reservation for your family.